[人間有愛]有手足買左日版熊仔餅俾中槍義士

多謝手足！祝福中槍義士早日康復！
另外健仔而家點？
信報女記者而家點？
其他受傷手足康復進度點？
祝所有手足早日康復！好人一生平安！
快D煲底相見！

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

喊左

準備食一年啦

sorry 漏左 source：

幫手retweet and comment啦

借一借位：

大角咀手足注意

面對現實，長期抗爭，分工合作

仲有天水圍15歲手足全城集氣
一定要吉人天相

近排負能量咁多

希望各位手足睇完個post 補補血
黎緊再上路

push

包手足食到以後唔會再鍾意食

邊樣可以送到？

慢必應該同佢有聯絡
呢個post我都係睇慢必twitter見到
但唔好再送熊仔餅喇 佢應該收左好多
我諗送其他嘢/心意卡都好好

手足好似話收太多唔洗再送住

手足